愚昧問一句，蒙面法違憲，立唔到咁仲洗唔洗岀街帶罩表態

如題

我認為照戴

垃圾法例
蒙唔蒙根本冇影響

利申翻帶緊